端午節, 我就點沙糖食傻, 有無人好似我咁識食

點糖食請正評

Show Blocked User - 西村歩乃果

點腐乳

我 點糖一流

痴線一定點糖

一啖沙糖一啖屎

年年老媽子自己包棕

跟住我都落沙糖食

點蜜糖芥末醬

喂屌梗係白砂糖喇ching

我媽唔用白沙糖

不嬲點開白糖食咸肉傻

又咸又甜 唔會好怪咩

怪你個頭，叉燒都又鹹又甜喇，咪又大把人食

識食

茄汁

識食一定點鼓油

點蜜糖咖我...

我鐘意糖加豉油

唔係不嬲係紅豆嗰d先會點糖咋咩